陳鈺琪未紅前倒貼拍戲 做16小時人工竟得35蚊

最近，陳鈺琪飾演的趙敏一角已於《倚天》中出場，不少觀眾對於她在劇中的男及女造型皆相當滿意，認為她即使是男裝打扮都依然能帶出幾分男生的硬朗。

陳鈺琪現年26歲，為唐嫣旗下藝人，2016年才開始拍劇，早年憑電視劇《錦繡未央》中飾演九公主「拓跋迪」而備受注目。今次於新版《倚天》中擔正做趙敏一角，相信對她亦是一大挑戰！

然而，其星途並非一帆風順，來自四川大學錦城學院藝術表演系的陳鈺琪本身擁有教師資格證書及會計證書，但卻醉心演藝，所以畢業後即到橫店尋找演出機會。

當年陳鈺琪即使是演群戲、跑龍套，每天工作16小時，工資卻只得35元人民幣，扣除車資37元，變相不時也倒貼演戲！

直至2015年，因拍攝《大話西遊3》而認識片中女主角唐嫣，更成為對方成立工作室後首批羅致的旗下藝人。翌年，憑劇集《錦繡未央》飾演九公主拓跋迪而嶄露頭角，18年更於劇集《香蜜沉沉燼如霜》中首次擔任第二女主角，至新版《倚天》才有機會擔正！

當時係橫店一定PT送外賣

敏敏

領導先上

倒貼……咁生計點算？

教師資格證書及會計證書

PT

唐嫣

我養佢囉

鈺琪好女仔接近完美

副導 場務

同男演員對戲......房內

完美女人

唔係有條片影到佢俾麻甩佬揸沒咩

橫店時期 , D工作人員發達

link please

35蚊一天，我book 3個月

你班死毒撚把口咪咁臭啦

吞啦，八婆

35蚊

呢套咩黎？

東坡家事

靚過同劇心穎幾百萬倍

Tvb冷待美人，可恥

後來發現肯上床就有劇拍

竟然做過tvb劇

真？

靚女過賓穎好撚多

我出夠36蚊

有冇可能一日得35蚊

大陸嘢信成一啦

35q我就信

我老婆好正

正到

16小時含36條腸

未紅之前睇怕都陪瞓多時

幫左幾多領導含撚先有得做主角

臭哂啦

佢係tvb做過

造型設計果位應該要加人工
好多時角色靚，google 完睇日常照就會有另一種感覺

仙氣

你打緊依句野個時，人地同緊領導開心緊

雞

我都覺

鈺琪

擺明比領導瘋狂抽插完先上到位

respect

抄登01又抄

唔好攞賓穎比啦

冇為錢為機會同人上過床
講你都唔信啦

大陸啲女好正

見過佢未整容前張相 兩個都半斤八兩

即係已經俾老細中出到闊晒啦

Who

搵隻猩猩嚟比

點解要係咁話佢陪訓

人地真係有實力 由低做起友係話訓上去

咩戲都冇拍 一開波就做主角 又係訓上去

連登仔永遠覺得所有女人都係雞 真係傻撚曬

心痛敏敏 打拼咁耐 又真係有實力 做到主角喇 都係比連登仔笑 都唔知連登仔眼中 有邊啲女藝人冇做過雞

冇緋聞 冇不良嗜好 都俾人講到咁

陳鈺琪由名不見經傳的茄哩啡變成趙敏，四川大學畢業的她，學歷沒有半點優勢。曾經想做會計，又想過當老師，人生有段很迷茫的時間，周圍做茄哩啡，直到2015年她把握了一個機會進入了唐嫣工作室，其後一直努力爭取角色；她為了拍《倚天》，重溫多次小說和看完了不同版本的《倚天》，還前一個月就進入劇組學習各種劇中的武術套路，是個典型敬業樂業的演員。

連登仔覺得敏敏俾唐嫣攪左

我以前sp

如果一切都冇蒙上潛規則，活生生既喜劇之王橋段

你話幾好

On撚柒鳩

唐媽媽點解捧佢，自己想想，生意佢一個做唔曬，仲可以3....

冇圖你老母夠係雞啦
睇過佢以前大學素顏相，100%冇整過

好心整大Ｄ

講真佢錦繡未央做配角 之後香蜜沉沉做女二，拍完哩2套，以佢顏值同實力加上中國13億人唔撚紅就奇啦，人地求佢拍都黎唔切啦，洗乜靠陪瞓r撈

你地毒撚剩係識雞雞雞，明明可以做老師/會計師安安穩穩過幸福生活，點解得35蚊都走去拍16個鐘劇?佢真係為錢就神早出黎接客，洗鬼捱幾年咁低人工?

貪佢飛機場
大把身材好既女使撚佢咩

唐嫣直頭當佢接班人咁

係

同連登仔咁認真做乜 個個靚既都話係雞

係女人都話雞，睇黎趙敏搵男人做先啱連登仔口味

收人工都係雞
紅=潛規則
大陸人=原罪=奶共
應該要貼錢返工同成世做2打6先得
抽到做中國人就要刷首抽

根本係識左糖姨機會多左
咁都要講埋啲色情野
你可以話識人好過識字
但係都唔可以抹殺咗人哋付出嘅努力先得㗎
有幾多人可以捱到35蚊做16個鐘咁耐
真是好喜歡鈺琪呢樣嘢

咁雙標既之前又話支那既都係雞

顏你老母值咩 大陸仔

[/quote]

死毒撚係咪未見過女素顏?

扮咩撚野呀屌你老母 素顏 去望你自己素顏囉 佢成個面形都唔同左 削骨還父

而家大陸成班女星
楊冪 熱巴 李一桐全部呢種面形

人地一步一步爬上嚟 你班撚樣把口乾淨d

真正由低做起
冇後台 冇資本 靠自己捱到做女一
背後條路一定好辛酸 唔知受過幾多委屈白眼
但今時今日仲保持初心 做一個好演員

仲要成日睇書學技能增值自己

完勝其他靠樣靠後台支那雞

成個面形唔同左
愈削愈肥

認真 睇落就真係冇整容既 天生麗質

咪冇證冇據亂講嘢 唔好抹殺人哋努力

佢本身個人好正經 成日好怕麻煩人
有咩自己一個做曬( 係合作過的演員講)
係劇組成日自己一個睇書
唔煙唔酒唔蒲 放假就做gym喺屋企睇戲睇書去旅行

拍倚天 係試鏡三個月 再提前一個月入劇組 練武打場面同騎馬

(好多女演員上馬要吊威亞)

Botox 要半年打一次保持效果

整容

兒登仔見達哥用簡體字就批鬥到體無完膚 自己就晚晚睇大陸女星

削完都仲係咁方?驗下眼啦

十個大陸明星八個都整咁既面形都算
簡淑兒咪又係同佢一樣呢種 連登咪又係話佢整容 雙重標準

琪妹好掂

樓主個TOPIC 改得好
無打倚天2隻字, 即刻少左好多盲反撚入黎
得幾隻ON9比人圍屌

做得演員就不嬲兩個樣架啦
唔扼到人點做演員呀傻閪瓜

大學時既相
唉唔想嘈，你話有整就有整，係靚係紅既就話係整係雞，知喇知喇
佢又唔係大富之家，唔通佢廿歲預言到自己紅緊就整定容咩

收皮啦臭雞

算啦 嘈嚟做咩

有曬以前做茄哩啡啲相 大學舊相
兩個樣完全一樣都可以話人整容 真係冇嘢好講

垃圾TVB成日搞到D女演員差唔多3字頭先有得擔正
有D3尾都黎緊先有個女配角做
無背景無裙帶關係 你幾靚幾有潛質都無用 連對白都唔會有

唐嫣靚pick

呢層我知道

但唔代表所有明星都係表裏不一
我睇過佢好多訪問片段 行內人對佢評價 fans搵出嚟嘅花絮片 佢嘅直播

我覺得佢唔係咁嘅人 甚至乎係真性情嘅人

我係畀佢性格經歷 同埋演技感染到 當然仲有覺得佢好撚靚冇整容

講咁多純粹唔想你哋 一句做雞陪訓就抹殺人哋努力
佢只係一個普通三線明星 好努力咁做一個演員

人紅自然
使乜理連登仔啲神邏輯
總之係女都係雞
上位實係含撚陪瞓
一定唔關實力事

香港人黎

香港有幾多個廿零歲有電視電影級演技先

敏妹好掂

敏黨正氣留言

唔係，東坡有係大陸拍，鈺琪去做臨記

佢入面0對白

覺得無整 +1
搭單問演周芷若嗰個有無整

欣宜一定無！

對眼超似香澄遙

一定無

敏黨援軍到場

好精靈好靚

驗眼啦認真邊忽有整呀
反支那反到忽撚咗

佢用佢嘅努力令到全中國任何一個地方都有人識"陳鈺琪"呢三個字
我呢一世人都唔會忘記呢個名

演員唔陪訓有排都上唔到位啦
大陸一年幾多中戲.北電.上戲畢業生出黎
可謂努力+運氣+人脈(陪訓)缺一不可

上到位，陪下老闆幾晚，有甚麼奇怪，潛規矩係咁

無幾多個陳慧琳

不是貶低她，如果依行係咁先上到位，我唔相信一個無權無勢的人有例外，但不代表她不是好性格

陳慧琳係有權有勢...

趙趙不是

10年前看一個台灣電視節目 , 說一個已開始紅大陸明星 , 為了戲多D , 衫好D.... 其實同差不多成個劇組都有路 , 濫程度連台星都吃驚

仲係咪處女？

趙敏既性格係男人都鍾意啦
呢個趙敏話正又唔係真係好正
A膊iPad個人扁到成張紙咁

我覺得太瘦
肥返少少可能會好d

知道識人、人際網絡的重要

屌柒韡有乜問題

機會都冇 何談演技
個個人一企出黎就上得大枱咩

其實錦繡未央佢都拍得幾好

佢男裝真係繼有氣勢嘅

咁多人撐大陸妹蝗國又然

就係咁先會鍾意佢，無咁俗氣

點撚樣比

屌成班00後,科技無咁發達個時，女演員要做女一，一系要有領導背景，一系直接俾有一定地位嘅男一食咗，一系大陸編劇食完俾副導食完俾大導，eg,逃税達人。近年互聯網發達先少d，有嘅話唔排除會寫定保密。
ps:呢個應該唔系

系你老母

尾圖隻鼻

2016先拍戲 2018上到位重想點
請到捱左好耐咁

晚晚ot

食屎啦 捱得唔知有冇兩年
話知佢7*24 呀

新喜劇之王

其實都算 ok 好戲既...角色又岩佢

不過佢有無波？aa 級？a 級？